Žeňo! jít na otevřenost restauraci? To bude v Rusku, v Moskvě červeném náměstí. Můsíš přijít tam o půlnoci, taky budeš řebovat prostěradlo, vidlíčku a lámpu. Samozržejmě, že bude tam o: voda a chlebíčky. Oblekni si pížamo! Čeká m na tebe! ňa. Ahoj Žeňo! Děkuju tě za pozvání! Samozřejmě, že přijdu na tvé hezké narozeniny! Už se na ní teším! Určitě, že přinesu všechno, že potřebuješ a taky dárek. Můžu taky vzat s sebou svého kamaráda Petra, on taky má rád hřbitov! To je moc dobrý nápad! Čao! Tvůj Tomáš.
